［全民公投］總括而言 高登 定 連登好？

高登
連登

投你老豆定老母好呀 一大埋垃圾投票post
劣撚到 劣賓周啦 改名做劣登啦
咪撚比正負評我添呀
唔稀罕呀

開撚左係吹水台
啲低質會員睇唔倒添

user friendly 啲就真嘅
不過會員質素都係舊登